想問屯門果棟住客仲會唔會交 管理費 ?????

仲交乜撚野管理費？

犯法野唔做

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

準時交

有無人知九龍灣麗晶進度如何？